點好?已經第三隻3TB硬碟,再係咁儲AV真係唔掂

已經過濾左好多都冇DOWN到
估唔到又咁快爆...

你都係想些牙姐
拿拿臨比最正十套黎

買邊隻harddisk a

Me2

冇指定呀,日立,WD,死機都有,因為唔係長開,所以唔太擔心耐用問題
不過最正果D會有BACKUP多次

以為自已開post

召喚六道仙人

分享下啦

有無諗過轉cloud

seed呢

間中會大清除.... 有D AV真係只留唔會J

轉左線上唔駛煩

長KEEP AV最好方法,, 係周圍放種, 全世界咸濕仔做你雲端硬碟

年年都有雲端公司出報告話每款HDD捐壞率
上網買片，唔洗哂錢買HDD

有冇details
最好免費啦

邊有免費 但唔貴囉 一年450左右5tb你ok?

咁買返hdd好過

3tb 幾錢 外置嗰款？

2tb就知 大約6-800
但年年比真係唔化算

無嘅 唔算貴 同埋又唔使放舊嘢 又唔驚壞 所以都係貪佢方便

details

ms o365

用緊
load片好慢

算ok wow 我放咗啲片上去試下線上睇都唔錯

有冇巴打大到要用nas

Load 片係咪google drive最快？
btw百度新開送2tb，但係咪要dl佢舊野先用到？

百度真係唔想用 但有無用家有咩評語

留明

正想講，好心樓主第三隻3T 就砌Nas啦
而且電子野無得講，touch wood 講突然壞左無哂AV 你真係喊都無謂，用多少少錢砌Nas 啦

砌個8 bay 每隻插10T
Total 80TB

又可以隨時隨地睇，你都咪話唔爽

咩網址

google drive係最快
百度放唔到av

我而家用google photos
不過管理上無咁好

要幾錢 同埋係咪有分raid幾咁？

有興趣整個nas黎back up d電影，相同片，有冇巴打講多d

8 bay * 10TB

5位數字走唔甩

用緊 synology 個 ds video 可以自動搵埋 cover 分類 字幕 imdb

有冇巴打share 下

根本就多9餘, 有幾多套你係會J多過一次

丟晒佢，冇必要儲

巴打 唔太明 可唔可以講白啲

間唔中會囉出嚟輪流清下啲唔會J嘅AV
身邊啲朋友個個都話：av上網睇咪得 我唔會down
仲以為得我有儲開

有幾多係冇睇過?

hdd啲spec好耐冇update過
跟唔上啲av size進化

如果線上去到幾tb又點玩法

執到好極齊你唔會咁講

認真 唔算多
識得有個客 70零歲既單身阿伯
拎緊老綜住緊公屋
9隻harddisk 全部塞爆av

所以我只能話佢地係唔好av之人
無咩要求

佢咁都自爆

用緊4tb ext. 2.5 放av

9隻1tb?
塞爆有幾難
有整理分類先難

每次on-site job上去佢度
都係多1-2隻
之後同我講 部電腦就跪到...

大佬風又中過 命又唔知剩幾年
唔好咁痴線啦

seed 呢

有分類 有時會賣比人

9隻都係2t起
最大個隻有4t

多得佢幫我儲齊每一套

Any link on Taobao? I want to share too

av分類其實係好難,可以話係一門學問
所以我都唔知點分,暫時跟人名

你仲想點分？類型？
其實dmm本身都已經sort得好好，有晒日期、封面
你要跟類型佢好似都有

seed呢？屌你！

其實你去的大型既av 店
佢地同一套片
可以分開幾層都有賣

一層分題材
一層分女優
一層分公司

我就分番號A-Z 26個folder
因為咩
hunta
switch
RCT
moody
dandy
都已經知係咩題材多

雲端會唔會限制你放不雅物品呀

百度較private都會del？

5個獨立ac？會唔會睇到大家放咗咩片？

大把人多過你la

電死你丫嗱

檔名你用code基本上已經filter到出嚟
外面唔使再用呢樣嘢嚟sort

我經驗係

sorry更正
唔係del
條片係會係度
但唔可以streaming

唔儲,無左就算

百度private

儲左8gb 分幾個 hdd
有兩次比女友睇到del 左8成
之後唔小心kick 跌hdd 又死
total 冇左9成.......

好彩自己有400多隻 dvd 正版av

去新高登執二手5400轉果d手提電腦硬碟啦on9

你啱

J 多過一次既都有5% 既

咁就儲果5%咪算囉

1隻HDD都未爆
普通果d都係1~2GB一套
正果d先會dl HD, 都係4~6GB一套
通常女優名>>日期番號咁分類

不過上網dl果d好撚多廣告/水印 (全國最大的線上賭場上線啦 )

剪走D前戲慳好多位

8gb seed

而家偏向支持正版
如果真係正嘅會係dmm買線上版
基本過一段時間後千幾円就買到高清

洗唔流專用播放器？
自家格式？

有分
我做開腦場，幫客砌過
Around 3萬幾到
睇你要咩hard disc

十隻先講野啦

唔好J/ 唔想keep個堆片，全部up 上thisav做個雲端backup算撚數，應該可以清50%

av 用nas 放既行raid 0 算啦
冇左咪買過囉

咁大量就用nas啦，可以係手機直接揀片播

大學Google drive account 一世無限免費

放av 有冇cover, 演員資料？

原來google drive 有無限

用google photo, 如果揀high quality唔揀full size可以無限upload

某啲大學account

上便講nas 又係咩產物...

我都放咗好多上去

應該好多人都咁用

讀top up degree 得唔得

無seed學咩人開post
你有5分鐘救伯母

儲粒seed咪得

百度會將你所有AV轉到一條幾秒嘅片

蒼井空獲姊妹送驚喜 初代惠比壽麝香葡萄激罕聚頭

呢堆

佢會用返自家制dmm player
電腦線上睇又得
Ipad 手機用app睇又得

買囉
500蚊咋WO
叫次雞都2隻以上

你覺得大陸嘢set private真係private咩

壓縮

依家dl左fhd av番唔到轉頭
套套5,6gb好快無位

咪撚講....死左隻2tb 早年心血....
好撚灰

我估係呢啲

睇大學only
唔關degree事

除咗av我諗唔到有咩野可以善用到啲空間

買粒nas一次過放入去再share link比各位巴打同你分擔下

最抵買係6tb

松島楓，倉井空，天海麗，早乙女露依，早乙女美奈子都會j 好多次。

夜晚會j2次，第一次好易j 出黎。
第二次j成半個鐘都出唔到，就會睇返上面幾個女優先出到。

要入 account 名先得?

之前有人開post
買左用左個幾月就比人del 左

今個星期整左部4bay 6tb都差唔多五位數
我計過現在全部買6tb
過幾年再買10tb
計埋可能平過現在一次過買10tb

唔建議。
買細而分開先係保存的方法。

試過一次唔見

我吸取左教訓整nas行 raid10

太貴，唔化算。

真係無左都無辦法。
再 dl 過。

8 bay太貴啦,
樓豬要用既話4bay都應該夠
唔計d碟兩三千有交易.

用緊qnap

愛乃なみ
巴打識貨

果然一傾av個世界就好和平

通常最尾都會變左電腦儲存空間學術討論

最慘係，日本政府為左應付下次奧運，開始抵制 av 行業。

要㗎 不過長期自動登錄

應該過完奧運就知衰，AV對日本有太多經濟價值

Google無限

畀女友del咁廢

咁其實好多嘢都係咁，又點只av呢
會儲嘅人就會儲

爆左六隻3tb

3028TB

阿媽仲要問我做咩買咁多尿袋 仲要唔用

如只用storage其實用唔盡nas啲功能
咁可能買hdd盒串埋一齊行raid都已經夠做

Backup唔等於=Nas

而家有啲av女優想洗底會叫片商下架，有錢都未必買得返
除非搵實物中古

Backup唔=nas

玩到咁大就有backup方案/行raid10之類(雖然有人話唔係等於backup)

我而家2／2／3／4各一隻，
都會將最好睇的幾十套，擺係2-3隻 外置 HDD 到。

如果包埋成個東亞市場日本都跌咗唔少錢，你班仆街仔都唔畀錢買
雖然潛力係好大，有機會可以發展到音樂stream/正版game咁行

咁樣管理唔多方便同整齊
我以前都諗過度過，的確行raid10咁樣算係最方便

所以花左一舊錢去重新setup 過屋企所有電腦同backup plan

係咪toshiba 最平果隻？

有好多人以為放落nas =backup
我nas 行 raid 1再一星期一次auto full backup 出ext. hdd
而家想緊再同google drive 同步

叫人行raid 0 咩玩法

一隻東芝2tb 都係395姐

咪係留Link留名就算
真係好正先會Down

backup 3/2/1
8bay*10Tb另外要一式2份

即10tb*8+10tb*8offline再加google driver

打滿一隻4bay
已經唔少$

之前12Tb $3250
大把人入10隻 掃貨

我自己只入2隻
用freesync

如果file多，值得買nas+大hdd
管理方便左

經驗話我知2.5 外置最安全
3.5hdd好撚危

offline backup 好緊要

儲10T已經管理死你

HKUspace呢？

有個台灣software，可以幫套av搵返封面、資料

讀space嘅人先答到你

上dmm打個code就搞掂啦(但要用proxy/vpn)
唔撚使乜鳩二手software

即係nas 有咩用？？

你當私家雲